想問hsbc點匯款去firstrade?

一定要去分行搞？
定係ebanking做到？

電匯唔得咩？web 既ebanking 應該得

ebanking 電匯就得

Ebanking

我唔係幾搵到hsbc個ebanking電匯個位係邊

轉賬－－>新的受款人
FT銀行編碼打HATRUS44XXX，唔係HATRUS44

利申 星期五第一次匯去FT就成功

要去ebanking set海外轉帳limit先,之後去轉帳跟ft果版野入
Btw，你哋係咪都扣hkd100手續費一次？
之前聽巴打話扣hkd50

我都係扣hkd100手續費喎
hkd50係咪要高級少少嘅acc

同埋想問我已經開左個戶口三 四日 但係個w-8ben仲未得 佢會自動填定係要我自己填？

我就自動

返去打工啦仆街新手

原本我開咗account OK
後尾先話我無W-8ben form, 2日前上傳宜家重等緊

如果再無消息打電話過去問問..